如果VIP服務收費$38一年 合唔合理

D廣告真係好撚煩
如果VIP服務可以唔洗睇廣告既
唔好講$38一年 $78一年都比呀

巴絲們
正皮 : $38抵屌啦
負皮 : 有廣告咪有廣告 唔想哂無謂錢

比d反應啦喂

Plus 他都係$15/1年

一個係apps
一個係forum?

Sportify一個月都48啦
一年38有咩所謂

38一年可以

100蚊一年

合理啦屌

78雞一年都俾

要入門級 吸引人 一開始唔到咁高
吸左人流先

真係失去先覺得珍惜
前排以為無得再用plus仔上高登
差d喊出黎
依加有番個Lihkg 真無個人都醒晨d呀👽

點解我見唔到廣告